手足留意下自己果個選區突然標出黎參選果D係咩牛鬼蛇神, 隨時係假民主派真建制

幫手fc下自己區D候選人
有大黨大旗照住ge就冇所謂
D生面孔見都未見過既就要做下功課
以我所知已經有區已經比鬼入侵
把口就話民主派
其實一早過左底比政府
不費吹灰之力消費義士
剩番唔係好多日子提名
救得一區得一區

突發！美國人要大家教佢點抵制暴雪！

係咪旺角自稱民主派嗰個

邊個?

推

師兄, 痳煩整個list,
邊個係人, 邊個係鬼
唔該

好，大家check完上黎講

幫幫手，check 完係哩度講埋